打算買MacBook Pro 13” 128GB 應該去邊度買好？

1. 大專Notebook Ownership Program

$8988+送免費贈品CANON PIXMA MF3670 All-IN-ONE Ink Jet Printer

（擔心係舊機翻新機，但之前個部Macbook Pro都係經大專買，用左4年就壞左，唔知算唔算㩒用 ）

2. Apple Store 教育版

$9588

（經Apple Store買好似有保障啲同唔怕係舊機換新機，但係貴$600 ）

暫時就考慮緊從以上途徑買Macbbok Pro，想問大家覺得去邊度買好？

仲有知唔知係豐澤、百老匯、HKT個度買會唔會有優惠？

補充：

1. 經大專買要先訂貨，10月中或尾先有得拎

2. 經Apple store買就即買即用

無錢唔好勉強用apple

600都牙痛不如用windows算啦

真係驚既咪係apple買
有咩事都一定有得整

豐澤可以用易賞錢

同埋128GB無可能夠用

一定要有AppleCare

啱
新機之後想加都無得加

Apple care包唔包整個mon壞左？

我之前個部macbook pro都係128GB

用左4年都夠用

過來人經驗：打爆RAM

包

定係買2016年出嘅MacBook 12” 256GB好？

降價到$9188

輕過macbook pro，方便帶出街

但係已經出左2年，會唔會唔抵買？

過左保養好耐喇

我意思係ram要升到盡,8gb好唔夠

千期唔好買128gb，你會後悔

即係升ram就可以128GB？

升ram最盡可以升到幾多？

要幾錢？

2016年出嘅MacBook 12” 有256GB

$9188

買唔買得過？

非人為包
之前冇買ac+
換底板37xx
好彩佢見我個芒甩coating，幫我換埋個芒(官方認係質量問題，過保都包)
扣埋人工費33xx 都算幾抵嘅...

自己上apple store睇啦

同埋 macbook pro v.s. macbook好睇你既用途

我去過genius bar度問

維修個mon要$3722

個staff叫我唔好俾錢整

買過部新嘅仲好

官網賣緊嘅12” macbook係2017年六月出嘅，$9988
諗唔到有咩理由要買2016年？仲要9188?

文書同睇片

要成日拎黎拎去

MacBook 12” 256GB輕咁多好吸引